Очень трудно далось задание, до конца не понимаю правильно ли сделал

Не понял закрывать нужно все каналы через 30 секунд или только три отправляющих

Плюс не совсем понимаю зачем там именно time.Tiker если нужно закрыть все через 30 секунд и там получается так, что нужно
или создавать в каждой рутине свой тикер но тогда с синхронизацией по времени вопрос, или создавать один, но тогда они закрываются
с интервалом в 30 секунд, пришлось писать агрегатор

В общем хотелось бы получше разобраться с этим заданием)
